有冇人好掛住百福燉蛋

諗起都想食

我都係，好正

細個老豆好鐘意買百褔啲豆腐花，燉蛋，燉奶返黎

係童年啊！！！！

依家得番豆腐花

鍾意黃色多過白色

係

好想食

我隻貓見親我食都要搶一啖，停產真係好可惜

無得買啦？

冇左好耐啦

燉蛋白

勁鐘意
都唔明點解要停售

燉奶 冇得輸

點解咁好食都要停產

可能係商品說明條例所限，只能正名「雞蛋味布甸」，加上製作繁複所致

勁鐘意食燉奶

燉奶同燉蛋都好鍾意食

又平又大盒
奶味香過依家嗰啲燉奶多多聲